輸就摺撚埋啦屌

車囝

屌你主人做咩放隻狗周圍走

死手套狗
下季屌爆你

鋼ching 谷左大半季終於射得出

輸撚完2球仲聲大夾惡

j未來定歷史
1日前算不算歷史 ？

三殺死獌狗，唔知幾時先射得出

十卜手套王

咩j未來定歷史？

我地安德列治下場就要你地摺埋

你地就好
唔洗飛黎飛去

樓豬好波

真係唔明

手套王

樓主巧波牙

我都唔明

咪再笑啦 一齊反屎忽軌

萬事起頭難
你地都做到

支持阿套